【說好的偏地開花呢？】柴灣小西灣巴絲，麻煩入一入嚟

我冇TG, 又近排先開始上連登，我地柴灣小西灣好可能係開左防火牆，好小攪“和理非活動”，啱啱星期五晚(20號)我去左參加太古運動日，個活動點樣唔係重點，重點係我地柴灣小西灣點解咁撚平靜，我最多都係夜晚10點聽到山翠園嗰位大叔同個位小姐係度9叫， 你地睇下沙田黃大仙d街坊呀，接近個個星期都有活動，所以如果要我跨區去太古參加佢地，點解我地柴灣小西灣就唔可以自己攪個小活動。
所以我希望攪個【柴灣小西灣和理跑】蚊形夜晚齊跑步做運動。由新翠天喬起步去小西灣運動場，再跑返去柴灣公園(上次中秋活動解散地點)。 詳細乜7都未計畫好，我暫時想知有冇柴灣小西灣人支持，又或者其他東區人都可以參加，太古運動日我9估有5百人左右，我希望可以召喚到50人參加，主要目的係圍爐，等大家柴灣小西灣友知道有好多同路人係自己附近。 如果依個post夠50個正皮嘅話，我就繼續去攪，如果冇嘅，我會對柴灣小西灣感到失望。 有任何意見請留言。

推1

推2

推3

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推到世界末日都冇人會支持自己。

單機post

lm

發現我啱啱甩咗P
我愛連仔

btw 柴小之前都搞過唔少活動
搞到狗狗放tg
又有修橋
又有小西放映會
搞鳩跑有幾百人不是夢

港島大部分和理非 東區更甚柴灣小西灣老人區 孤島嚟 冇人想理

利申：柴灣人 對地區活動都唔係好想搞 有會支持下既

推

我第一個報名!

柴灣係927有活動喎不如你download tg啦

sorry, 我係三叔機，用到TG咩？ 我以為iphone先有。

用到吖！快啲download

你Download左先，加密比個user name，我地再討論你既活動。

小西灣人表示支持